九七亞洲金融風暴的來龍去脈，中國有沒人才對抗環球大鱷？

吳明德教授擁有超過卅六年銀行及金融業經驗， 是一位資深銀行家，現為中國四大國有銀行之一的高級副總裁

好似幾勁

有聽開，但好似唔係現時，現時只係大學教授

呢個位難唔難做

佢呢種見慣世面 而家半退休 冇野驚

幾有心 多數銀行佬只想搵錢

佢哥哥係吳明欽

真定假 咁堅？公屋出身全家都咁勁

真 同d公屋醫生一樣毅力王

勁

佢自己講過，𡃁仔嗰時行古惑，比對家劈，差啲死，之後醒覺，又有家人幫助加自己努力，先上翻正途

借位幫推
香港人。帶遮

元旦遊行：上次128全香港人都漏左樣好重既野